仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (11)

新POST

招喚憤巴呀~

鋼煉地下城隻錶合成之後係畀愛德華用？

唔計後面繼果d,面果d我都一隻都冇

冇話比邊個用既
唔夠手指咪裝
不過留意跳錯技

心直得木時同Hestia

60抽先1 set
機率低到

1265 5073

留名

巴打搞掂未 我登入咗啦

最後1個鐘搞掂左
掉左1石
鬆一口氣
不過好想投訴9HUNG
有咩途徑

最後都係用戰女過左
中間試錯陣唔係100%防火
打到尾野野7000打到面青
好彩無斷心

我都1石

其實唔止
我由今朝開始試左幾場
唔憤氣掉過3粒石
都係收皮
所以我E+就算搞掂左都係好谷氣

我雖然話0石 但係其實都爆咗粒嚟開體力

刷武器升技邊關最好？

想問下大家，細佬同阿哥邊個勁d?

協最頂

點解咁慘？正常玩得耐應該都唔太難過架喎

阿哥勁好多
應該算係頂級隊長
合作好少有咁勁既隊長
就算藍染團長果陣用落
都冇阿哥而家咁爽

我玩得70日 食左2粒石回體

愛德金身減傷好勁

小號黎
都係玩左百幾日
協就話有水獵
單挑冇隻隊長似樣

其實細佬做隊員都好top
直心全版轉珠加埋減傷
不過華哥隊長技太搶眼，有機會威脅到水獵地位

屌係咁跌人造人

想問下今次神up抽前半定後半好d?
同埋愛德放咩隊員好？

前定後真係睇你想要乜
愛德隊 我放立花 龍巫女(冇艾爾) 彩龍 光印
你有d咩 擺上嚟我地幫你睇下

有冇人打中華rush

後半有埋四聖獸up 後半好似抵抽d 不過前半火個隻10倍up

屌你老母初戰雙極3，星知+新木印，我開咗下比寄清十郎去到新木印果層冇技用

用豆丁隊

豆丁應該可以唔用技殺星知？

開咗比古清破吸傷

就係叫你試下唔好用破吸傷殺佢
愛德都有9倍

墳巴可唔可以同我換粒暗魚蛋

好呀 有冇暗超金或者火/木龍果

換左 唔該墳巴

光得好小野.. 艾爾 女白幻 龍巫女 代行 麒麟 雷神 婚紗愛貓

1.艾爾/龍巫女 2.女白幻 3.雷神…
差暗屬 暗咖哩/須佐都ok嘅

我有暗咖哩 其實係咪應該全隊主光？

光仲有白盾 神巴..

應該難啲 水獵價值在於佢唔使抽可以打返黎 個個都可以有

利申 得細佬無大佬

應該全隊主光嘅 不過冇都冇辦法

晏啲求幫打中華rush

水獵有個致命傷
單挑完全廢武功
打月份任基本通殺
但一有一度挑戰就發覺個box冇隻隊長上得場

我又覺得唔一定
例如有嵐龍就冇可能唔落
我自己果隊就陸奧漂龍優娜龍巫女
無課既非州人冇彩龍嵐龍艾爾果啲大獎

穩龍封信係咪過左11月先開都無問題？

60日

我開

4257 3884

基本上我覺得愛德沒甚麼比不上水獵的⋯除了要花錢/運外

當初未出果時就咁睇技仲以為係4COMBO 2倍, 之後每多1COMBO+0.5倍, 8COMBO 先開到4倍, 以為一般隊長黎.
點知實裝果時係6COMBO 已經開到最大倍率, 成件事唔同曬

點都要轉夠7 COM
要發動7COM覺醒

利申, 冇愛德

好想要
原來咁易用 但係輕課30石一粒虹都冇好灰

我覺得係個盾夠力，35%同25%係兩個世界，就算冇啲壕隊員，3萬都夠硬食70000萬攻不死，35000攻保50%血線

156711729 招朋友

btw B組啱啱過咗時間 有冇巴打開個呂布素材嚟拎石

諗住你講晏d真係晏d 去咗做功課
巴打幾時再得閒

剩返20石餵金馬桶又變晒mp
都係等龍契桶再出先抽恐龍了

1點果場我可以...我都要進呂布
可以當寶石姬用

暗屬1001隻破根性
利申無靈央玩龍

佢覺醒真係唔太靚
有玩龍就一定係玩龍好
反而呂布招技實在太搶, 冇寶石姬既我表示

btw北歐屈殊又出返 未打好打啦

話差又唔係差，要有既都有
廢覺都只係得粒橫排
加珠都叫有少少用（全隊冇加珠，放1-2粒入去效果係好好）

本身有恐龍, 新果隻6星有咩用?

俾d冇恐龍嘅人抽

抽曬鋼鍊無石抽

我都係 今朝手痕抽咗

前用用超過150石播鋼鍊，竟然一鑽蛋都無出，可唔可以投訴，好灰，搵錢咁辛苦，好心up

呢度好少姐 之前monhun我仲甘 差唔多1000石都冇鏖魔

鋼鍊 神up 聖誕 好彩嘅話聖誕應該有集龍抽翻幾下乞衣抽

聖誕機啲乞衣抽狗都唔屌
寧願佢出限神，女限，龍契集龍機

鋼練+神up我已經5 pack了, 黎多個聖誕如果又有新囡囡的話會嘔血

做隊長 愛德定猶格勁d? 啱啱中埋猶格

愛德

出火風神又黎2個7c 你估下幾多人會抽?

關咩事，集龍機抽聖誕係銀蛋大集合
幾乎冇可能中大獎/二獎
限神女限果啲相對會大機會啲有好野（雖然我龍契連3隻光武器 ）

爭呢關唔記得打, 見佢出返喊出黎

打咗未 要唔要幫手

隻光武器我唔升技繼曬落隊天央到

頂 我賣剩兩隻

我都有2隻
想要嬌姬
依加淨係裏雙先有得打

之前好似百花有 我撞過一次 死咗

三位一體撞過一次
尾王自己未訓醒死左
果時應該果斷續關
真係未訓醒

係咪有巴打開呂布素材

等

其實好難直接比較
愛德係正統攻堅隊
猶格特殊針對
例如三位一體真係冇乜邊隻比得上猶格

46614570

今朝先究進左隻滿技呂布轉頭又碌多隻呂布

唔該巴打

一般情況愛德易用好多，回到血就有盾，猶格會卡珠，50%同80%係兩個世界

愛德長命同易用好多

其實兩者無得直接比較
你都唔會用猶格打21,25啦
佢係協力打短關用

隻game真係好撚讀心，係咁跌愛德件衫 我要筆記啊屌你老母

今次up仲伏過鋼煉
340石得2限 勁少鑽 有都係假
抽到玩龍就收左手

咁伏？

有恐龍表示對新限0興趣

5抽4火龍女1銀

連續咁嚟？

8抽中猶格 果斷收手

21 其實ok 除非你講個21係裏極

係,仲要最後一抽以為終於有鑽結果出隻銀

我4抽
火格 劉 夏候（屌⋯假鑽呃我感情） 黑狗
秒賣晒

有人打中華嘛

Btw 原來呢邊都咁多重課

巴打你開 今次唔會再miss

返工轉唔到
唔該墳巴先

好啊

開左

7765 3128

咁新限應該好過恐龍少少既
短2回，連既技都好用啲

點解我咁r

夠唔夠體打多次

洗唔洗帶龍殺樁

唔使 我帶奧丁龍應該ok

開左 你直接入來啦 有加朋友

算啦 我唔帶啦 我照舊
如果俾人封咗覺醒你先用奧丁龍啦
bind嘅話用心橫都解到

Okok

鍊金術筆記本打咩級好

但恐龍有睇type 加攻wo, 仲要係蘿莉

咁我鐘意新限張圖多啲
個人感覺盾好用過加攻

搞掂

感謝

有冇巴打協呂布素材

活動冇石送的日子又來了

今次又咩玩法

1日1石喎

6周年 12月一日1石
個12月任應該係早2個月前玩法
不過送啲野好似7好多
係就大方啲...送數字龍喚士啦

我堆君子企左係到未有得進就係差果堆野

話唔埋一月會送呢

LV1 果30萬係MP黎

想問下愛德華隊木位 大家會用咩?

係呀

我用緊龍巫女 如果有艾爾就最好啦

要入破神機大坑了

有勁多mp都冇心機進啦

終於換到暗雅

留住先...總覺得有更好既準備出
如果怇出返茶魔我都會買
打到光八龍喚都想換光君子

水君比較吸引

可以點組？應該組愛德華定猶格

5週年果陣月活1日1粒
平時既活動就會收返唔派

識入, 一定入細佬

愛德, 猶格(其實要黎回血ONLY), 光加理, 雲妮, 呂布 (覺醒進化, 直心用住先)

入猶格未必夠位喎

差細佬 我唔追了 都係用住龍巫女算

係喎, 放關羽囉, 一係KILLER 王?

但係艾爾招技啱用咩？成日覺得啲心珠唔夠 好難破根性

細佬有減傷唔夠心咪儲

諗落雲妮招主動好像專為愛徳設計咁⋯用左要一口氣扣到8成血先落血線，就算7萬攻都可以照互毆

繼左落矮豆

我隻矮豆繼左光龍女

我隻矮豆貪隻手指帶左隻錶

我應該進愛德華，光咖喱定猶格先

墳巴可唔可以換粒暗米斯比我

最細嗰隻？

係
開左交易

唔該曬墳巴

愛德 先
之後咖哩

得5粒石，前半定鋼鍊抵抽d?

等後半好似好d

神祭10up垃圾
鋼鍊機率垃圾
應該等第二彈抽老豆

抽妮娜

第二彈會唔會出"大哥哥"果隻狗

唔進猶格

之前課過5隻cloud同yuna 棄坑
想問下隻猶格＝索托斯可唔可以塞4 cloud /3+1點陣版？

一隻點陣夠晒 仲要放其他怪呢

3 cloud + 其他？

唔係唔升, 升左果2隻先
襯仲有活動地下城, 愛德快啲滿技, 唔洗隊喇叭

dot cloud用嚟破無效盾+惡魔killer，淨低落其他啦，5粒光珠+1c唔算特別好用

參考下

兩隻最多啦 其他放洗版/心追

大概咁樣？
岩岩回坑唔太熟新隊

一回坑就end game

一pask全金

1 pack全金

愛德減傷唔差

應該係講緊新限三傻

火抽到無壞
暗可以玩吓

水攞去堆填，屌你老母歧視夠水屬未

初嚟報到，想請教下零龍應該點玩？
玩開暗雅暗咖哩。進喑水個隻入暗雅隊好唔好？

你有靈央喎
點解唔進木暗

未玩過靈央 我斷過一排無玩，唔多熟
如果進木暗入靈央，應該點組？thanks

係post埋有咩木屬先啦，不過唔好直接post圖，post link得唔得？

抽到愛德
想問下點組？係咪塞晒啲7c隊員，夠5色，有破根，搞掂？

無錯, 其實家陣邊隊組隊都係咁

水好似幾好玩喎

啱啱水獵打中華rush中間斷左都過

求協中華

開

1376 1982

again 6109 6852

唔該墳巴,我搵到朋友同我過啦,thx

加油

12月禮物都幾有誠意

點解送雷達龍可以吹到送mp龍咁

我岩岩玩返 想問咩係破根

暗獅子 玄武 市

30萬MP買邊隻好

奧丁龍買咗未

抗神機同佢都未買
諗緊邊個先好

奧丁龍先 解覺好有用

家陣有個覺醒, 只要一排直心會有固定傷害追打1

唔洗陪d根性boss慢慢玩, 可以直接秒

岩岩玩返依兩隊夠唔夠打依家啲關

10LV 有鯨魚刷

唔係咁開心掛

可以玩住先嘅

唔係必跌

依家興玩乜 有無乜攻略網 完全唔知依家點
同埋上面個隊隻火有無用

我睇game8/gamewith 不過日文
拿破崙好似冇乜用

啱啱發現原來佢根本食唔到隊長技
殺手潛覺其實係點 同點樣有兩招技 淨係識去pad wiki唔係好明點

潛覺

二技

killer蛋龍係刷邊有

雙極 贈龍

Thx 巴打們

啲吸傷盾好煩

用木mp龍

唔夠mp買喎

唔係買嗰隻 係跌出嚟 500mp嗰隻

冇玩3年想玩返 想問下宜家可以打返黎既寵邊隻比較勁

11月任務個隻 不過已經過左 唱導神都唔錯

有得5體刷木宙 好正

進埋濃姬夠唔夠打穩龍

遲下D狀態應該要開多行

等聖誕咖哩定 抽愛德華好

我用比古清十郎

個樽

聖誕節部機垃圾咁多
自家機好似又坑啲

相反 好似好多人抽到愛德

其實係錯覺
有好多抽唔到的默默熄驚
係抽到既神up user先會出黎講野先會令你覺得多人中，不過愛德機率肯定好過聖誕咖既

又封覺封技

好多人回坑
利申：曾經課過5 cloud 5 yuna，宜家變曬垃圾睇化曬

雖然5隻用唔晒
不過CLOUD同YUNA E+仲係超勁
4手指 2 7C, 惡殺光點陣
點會變垃圾

yuna 都俾人話垃圾...點跟

5隻YUNA已經可以叫做一隊
冇得輸

yuna唔做隊長 隊員都勁到喊喎

我只要係combo隊一定要放一隻
4手指真係好好用，主動變2回後都強左好多

我隊暗埃中間點轉都好 佢同蠻龍都係必落

冇yuna 呀

協三次伏左三次隊友

有無人刷下雙3 我鏖魔
呢排用太多喇叭同殺

之前送咁多殺抽都唔夠？

係唔係曲線曬自己多新寵

要換潛好正常姐

有咩好曬
btw你地打唔打?

我見已經無人玩cloud system
放入優格又一隻夠

Yuna放暗埃都係一隻夠？定係可以3隻咁放
Yuna自己做隊長玩雜色勁唔勁

打都打3協啦 一萬mp換乜都得

扮緊工, 我都想打

暗埃可以擺1-2隻, 繼唔同嘅技, 之後其他隊員湊齊色, 朋友夾隻鏖, 已經好好打

yuna做隊長都勁 但係同暗埃一樣冇盾冇血
btw放3隻loop唔loop到個盾

無優格刷3位
同埋殺無得買

買防坐, 同人換killer

好似岩岩好得

Loop到
所以先講放3隻
同埋招新覺醒7c勁野黎？
岩岩玩番抽到零龍喚士都有呢個覺醒

宜家都係慢慢摸熟，無玩一排追唔上通漲

我仲係玩緊3須佐 冇手指冇7c

扭到7c攻擊力兩倍
2個=4倍 再乘埋隊長技 勁到爆
不過變相控制火力會難d

賣潛擴好浪費
仲要2.5隻先換到一隻防坐/killer
直接雙3好過

而且兩關本身刷嘅野都唔同

打一鋪好唔好

入隻點陣cloud破盾同穿心追打其實係咪已經好萬用

啱啱出門 半個鐘後得唔得?

得

三隻yuna當然loop到
佢cd少
我啲鎧巨雖然要打一陣先出到技但一開到loop就好好玩

講笑姐, 自己都打到又加上最近係咁送, 洗咩用mp同人換

用愛德都可以刷，最差遇到暗大口無優格大腿都一樣可以磨死佢

人人都有愛德咩

Sor 啱啱玩返乜都唔識

Btw 宜家仲有無人玩劉備+3/4木宙？

係咪又係過時產物，果陣升技勁痛苦

有 速刷關一樣要用

我12:10開場

好彩

ok

開左

速刷隊唔會過時
自從有左點陣對應無效盾
橫排實用價值大左好多 (好似係)

曾經cloud system都係一線隊
不過隻點陣cloud都好正，算數

嘩屌

天降
想話你打呢到 下關我直接全屬破防

我仲以為你想儲技

得閒再黎過

好

愛德食咩潛在覺醒好？

唔洗諗, 神殺啦

打神殺無效盾會好慘
諾亞果啲預打少隻都得

第三彈radar龍終於下放 不過得一隻 仲要抽

火屬隻覺醒筋肉人係咪好少人用
500幾倍最高

我幾鍾意用

三位一體成日見到

想要光

想要光,
睇唔明...點抽法

有關可以打一次 隨機出一隻

但係回唔滿 好怕下關有先制
回滿咗唔係先制又要再開技

睇落好似之前果啲一度挑戰....20關好似雙極咁, 最尾RAMDOM一隻三位一體王

就係呢種

抽唔中就要出去重新打過

我會懶得重打照殺左佢
想中火或暗

我得光個隻齊隊員

Btw
過左半年都仲係要堅持1日1石
下星期粒常規活動石又冇左

前半有石 後半唔比

5抽2光迦1暗迦

Yuna 隊有無咩隊員推薦？

睇下你有乜 咖喱暗d囉

百搭嘅神寵奧丁龍

呢隻一定要啦 跟住放隻火暗/暗火就齊色

即係暗咖哩 / 濃姬

一直係咁，說法係上頭唔俾多過一粒石/日

其實奧丁龍有咁好用咩
我用開３惡殺代行 繼武裝綠奧
好似仲大力 但解封能力又無乜分別

奧丁龍有手指有兩個skill boost仲有防封技 好好多
解封能力方面 奧丁解得5turn封同覺醒 奧丁龍解晒喎
你一定係未俾人封過10 turn

暗咖哩新究進得暗屬 用濃姬應該好d

換暗雅好定光君+奧丁龍好

可能係啦
我仲打緊新手村

岩岩中左呢隻，擺combo隊應該幾勁
5 turn 7色

一出到而家廢左好耐啦喎

希望究進可以救下佢啦

最大問題佢咁既覺醒但咁低攻
同果3隻3殺契士有得比

加完297都係得1100攻

Sor 太耐無玩以為中左正野
幾十石又倒落海
又話棄一排回歸會中好野既

可能下次就究進佢呢

始終6星限黎, 可能有救呢

望下魔公爵隻廢鳩 你覺得有冇得救

唔好再提佢啦

仲有新出個2隻

所以我話"可能"有救

新出唔差啦 一定有用

咁隻蛋新過魔公應該待遇會好啲既⋯雖然魔公真係無可置疑既最垃圾6星

其他嗰d都係一邊半減 一邊火力
點解魔公爵會搞成咁嘅？

愛德組優格1串光就見面踢左暗迦過半

點解唔愛德黑蘭愛德, 咁樣多數秒到wo

黑蘭咩黎？
小號冇中，炮友又招唔到就用優格頂檔

萬聖版紅君子

想問大學愛徳用邊隻水屬？冇Yuna

有yuna 立花無愛德

我用光廢珠狼 我都無Yuna

冇買到
點解要咁玩？

屌, 岩岩扮緊工打錯字.....係愛德 X 愛德呀

光水廢珠狼？

不過試了感覺還是x愛德好太多
X優格連舊印都要開比古

如果有兩隻小櫻仲駛唔駛買奧丁龍

買 用奧丁龍繼承小櫻

奧丁龍勁既唔只招技 仲有三圍同覺醒

小櫻⋯我轉無課前用了100抽也沒小櫻和三眼

無得升技？

WA...有冇咁非

非到爆，100抽7粒鑽，4團2陸1火龍，但我最想係抽2條囡

點解打完l拎唔到30萬同d關既？

要係GAME右上角中間(好似)
點入去個任務LIST度拎
跟住係信相拎, 不過限60日要拎
連呢樣你都唔知
巴打應該有好多野拎

棄驚果陣仲係舊版面

咪即係鋼鍊個率

有冇巴打愛德雙3？

想問下lv8應該用乜隊，次次一去到第5rd個50萬以上傷無效就r晒頭

用破盾

咩隊 有冇8bit怪

8bit怪係？
利申：啱啱回坑

專係用嚟打無效盾嗰d怪
火水木暗奶 三色新手龍都有得進呀

水獵之類，帶隻解封覺醒，拖五rd，解覺，秒就得

大家好，新手想問下愛德華應該點組？ 係咪應該主光屬？ 我因為抽到哥哥同兩隻細佬 仲有兩個位放咩好？ thanks

呢個box點可能係新手

唔落艾爾都得，立花 橙契 之後求撚其填足五屬

新手嚟講你都幾多怪
btw我會放立花同天照

1750box 除非佢買ac 唔係叫咩新手

立花小白細佬 暗位你冇咩啱用
睇下其他屬有冇多血又雙7c補

ID:110 771 512 長掛猶格 愛德 水風神 鍾意就加

其實8bit cloud無比人封覺係咪咩盾都爆到？
回坑玩家唔熟新野

剩係爆到無效盾, 有個「無」字嘅

281 406 669
回坑玩家求好友
長掛猶格 暗雅 劉備

騙徒手法層出不窮

我係1100box新手

個帳細佬俾，我新玩 哥哥隊要組夠五屬咩？我一陣up埋其他屬俾大家睇下 thank so much

巴打下次po link 唔好金剛棒

今時今日仲會有金剛棒

sorry 唔記得轉link,急住想大家幫手彩睇下點組愛德華，sorry

我會放 愛德 立花 龍巫女 暗咖哩 再換多隻奧丁龍

原來有奧丁龍 咁唔洗換

人地有2隻細佬
做乜仲用龍巫女

有細佬咩

原來佢上面有講 個box到睇唔到 咁龍巫女換細佬就ok

8bit打唔打得穿？ 定係要磨？

ios升左11係咪用唔到ibackupbot轉台日

隻野好少血 你轉到3x3就會殺到

3x3都溢傷

轉正方形8bit寵可以無視無效盾打落去

原來係咁

有冇人水射/劉備鋼鍊

求六日會掛御坊茶魔既巴打
146,436,612

屌 lv10王有根性 點撚樣打啊 又封寵

我仲有位啵
一係我加你ID

有立花仲放唔放艾爾好 有咩暗屬可以代替到鏖魔

有艾爾唔使入橙契就真 暗屬性通常都係零龍同彩龍最好

兩隻都冇

我水同暗都冇好用

得一隻零龍應唔應該為愛徳進光暗 自己鐘意水暗

你暗位有冇人？冇就光暗

依咖放緊暗咖

繼續追

我4抽中曬兩兄弟

兵長換龍帝/天照/暗咖哩會唔會好啲？不過心珠又未必夠，可以組純光不過咁組有成12秒可以慢慢轉
不過好似唔多夠血

我建議落天照 不過呢d睇情況啦

咁好運嘅

幾時出呢隻

大哥哥

巴打好耐冇鋪頭了
做乜變左冬瓜

暗屬首選肯定彩龍
冇彩龍就零龍陸奧
陸奧多1手指1sb彩龍就2u
主動就差不多

我覺得放埋光印都唔錯 保險d

仲記得我 女朋友知道我叫西瓜所以要避下風頭

打左幾日先做好2錶2小人
做多左隻錶連埋父親大人擺起到等半年呃人換好野

各位巴打去邊到組團打三位一體架
呢幾日先開始打
用random打大概5場過到三場
多數死係無人有完美猶格仲要見到鯨魚先死
好想要隻鯨魚入穩龍隊啊

鯨魚入穩龍

好MATCH喎
7 TURN 6色洗版+解
我果隻隊左我30隻喇叭

認真一問有咩問題
我棄左一段時間有好多野都唔知
又無MH隻心追打唯有放兩隻拉高D血

暗大口吧⋯
新手/無課/非州就要用呢啲

你講緊邊隻鯨魚

應該係阿撒托斯

雖然基本上pad鯨魚呢個名應專屬俾水5sb，但人地應該講梗3協隻暗尾王

你地叫開佢咩名

唔好意思搞左咁多誤會 我叫慣佢鯨魚
咁應該點叫隻野好

屌你又真係幾似鯨魚

我都有d想打3位一體 有冇巴打join

我想打但要打一場雙極升左rank 先

清完12月任先有體join 三一 btw 無光8bit 打唔到暗

我有呀

打完了
隨時join得

ok我開

1990 5887

新手想問零龍同奧丁龍係邊隻?
棄左坑成年,呢家追唔返d術語

其實唔係術語, 真係佢地個名黎

奧丁龍 = 用30萬mp買木屬果條龍
零龍 = 限神, 可以進5隻色

多謝carry
仲打唔打?

打

4995 2556

咁多人回歸

仲打唔打？

爆左box
俾多次房號

4390 4894

無體了
唔該曬

歐版於2018/1/15起停止販售魔法石

好似係咩loot box之類嘅新法例
香港幾時跟

咁冇人課金 遊戲公司咪少好多收入？

應該係禁賭博式抽蛋?
到時咪明碼實價賣寵

comment話歐版應該直接摺埋

點會呀， 都幾多鬼佬玩

想問自回計唔計加值？

鬼佬好似多數玩na

唔執要成隻驚結構改過先可以繼續玩落去，dlc/月費/全徽章形式賣寵，只為Eu太浪費，同日本一齊做又博唔過的 ，剩今次鋼錬都唔少人用普通月費制既成年月費去抽

好似計

咩自回先？
表覺醒唔計（好像係固定800一個）
潛覺好像都唔計，只計基礎回復（唔肯定）
隊長技就睇描述

而家上修左1000一個
潛覺同隊長技都唔計加值&覺醒&潛覺, 剩計基礎回復力

sorry
隊長技自回計加值同潛覺
潛覺自回唔計加值
先啱

110lvl天照三回+繼代行裝
24000自回

其實三位一體尾王暗屬係咪特別低機率
隻木同水升左10幾技都係見過2次
仲要次次都係死

果隻野我諗好多人係唔想見到
果隻野如果唔係組專攻對應佢, 根本係死緊
我果隻都係打到5成有人死
跟住食石
啲LOCK DROP BUFF冇晒先殺到

有冇巴打有升好左既愛德借

未滿level 不過滿技297 ok?
299534561

招下fd先
短期內都會長掛愛德

add左係度講聲

ADDED

巴打我有你好友了

潛咗水太耐 唔記得晒

諗緊鋼鍊真人版邊個會扮妮娜同隻狗

良看文

Added

所以好後悔無抽FF
不過遲D如果出解無效盾技
咁暗就會係最易打
我都係想要一隻然後食喇叭
但係問題係一隻都未打到

如果佢出一招技係一開就破無效盾
呢個一定係最垃圾既設計

無油格唯有用水hun 搏隊友有直秒隊

咪食喇叭啦 遲d5倍經再帶你打

有破無效覺醒仲邊有可能出破無效技，你咁講即係有機會出破吸覺醒

今次lv10最煩真係隻海龍王
最後機川成版水火鎖珠好彩洗3色洗到6粒心出黎

靠轉珠去解決係good design
直心同九筒都係呢個concept
個人覺得係咁

added:艾迪

之前聽人講話有個圖示係似破吸但係無效盾樣黎
佢一出D人一定屌到佢傻
雖然佢出都唔出奇
反正佢近一年出D新野8成都係俾人屌鑊金既
我最希望佢可以用九筒化或者武器化黎救下紅奧呢D假6星限
佢同系列既5星限居然仲有用過佢

多謝巴打
其實我有時覺得尾王暗都唔算難打
白猿神真係
見親都係quit game

父親大人練一隻係咪夠啦

8bit招破盾係咪一定要3*3？
多左一粒連住左都唔得？

係

巴哈有人派水八龍喚
有興趣巴打可以去報名
不過好似6半截名
同埋要帶2 TURN BUFF

最好2隻
各食神惡殺*3
如果冇優質炮台（高攻短cd帶協力覺，用黎繼250炮玩協力射擊）就要再多1-2隻

38抽得一鑽 好彩啲石係儲既姐

儲咗百幾石？

回坑想玩光隊
有無咩推薦，今次god fest 中埋喚龍未進

覺得愛德都唔係好top
但追過套劇想抽黎玩下
見到個機率真係不了

係 冇野岩抽儲儲下就200石

真係低到痴線 仲要冇up

少你5-6抽差愛德

抽唔到最勁果隻都係伏

點解更新左ios 11.2之後,用日本ac會down唔到日本store apps

岩先一抽又福艾啦屌

我小號都連續3金了

求加個好友carry
132665693

抽到就黎升滿第二隻福艾技 利申食自己升的

Rich
買左佢換mp唔好咩

佢同斯卡以外既我都會賣

呢隊係我隊愛德隊 有冇話神up既時候抽下邊隻好d?

水位轉立花/yuna會好d

白幻魔轉埋奧丁龍 如果有mp換既話

你個BOX勁得濟
唔知點講

優格加一堆洗版 8bit心追睇關放咪得

換奧丁龍意義係邊？
小白有8000血仲多過丁龍
主光食到愛德buff，主動係爆發雙色版
一樣2手指單7

解覺醒+封寵 有邊隻更好選擇

有需要先綁小櫻/綠奧

有無人清下挑戰

無優格無得穩刷潛擴

用buff幫隊友，連buff都無就

點解咁耐都仲未有勁既自家破無效盾寵
數黎數去都係得FF果堆
用點陣水奶果D帶埋buff都唔夠力

宜家用緊8bit cloud+ 2 破龍+其他
遲下升埋隻喚龍再入隊
心追打用派蒙定係龍巫女好？

唔係點引你抽
當年課幾pack追cloud system苦主

暗埃x 魔 帶個盾穩龍第二turn 開
或者用磨既重力隊

課長隊 廢轉都 輕鬆過

都唔係玩緊同一隻game

呢啲隊真係無參考價值，有齊呢啲寵鬼唔識打咩

講起無效盾 有無人知佢灰色顯示咪好地地 做乜無啦啦要轉埋做粉紅色同吸收一樣混淆視聽 雖然都記得舊寵開乜盾 但新寵就好on9
好似我今次穩龍都帶左隻風神入去擺

有冇人有多隻

我都砌緊

改埋同一隻色 睇死人
btw我都帶咗風神

真實情況 170抽 仲未見到阿哥

就嚟1000石都冇 好慘

我其實差一隻火戰國就進到 但係我冇嗰關

我諗緊追唔追 仲衰過抽十石機 鏖魔同博愛我都係9pack中 今次??????
我就黎去日本forum 炎上

使唔使我開關同你協

唔好追啦 有d野唔係你嘅就唔係你
我上次10pack都唔中鏖魔 但係彩龍就乞兒抽都中
呢d野真係講彩數

豆丁隊入邊隻奧丁龍好?好似自回好D?

我冇體力

我都係會揀光槍型

暫時玩緊呢兩隊，有自回金身穩好多 本身已經好撚大力，光槍型有點多餘

有閒錢咪追下 你都追左咁多石

我鍾意佢多個sb兩隻手指(扭珠唔勁)
同埋有解bind 有時唔使開技都解到 等真係俾人封覺醒都有技開
你估我真係要佢個7c咩
不過你揀自回都冇錯嘅 turn turn回滿血頂 係安心好多

愛德唔玩7com咁玩咩 老實講 隊野好廢

我意思係 愛德如果齊腳成隊都係7com 唔差在奧丁龍嗰一個

廢又唔會
唔係個個都有立花彩龍
不過個人都係會進光槍型
COMBO隊冇手指好頭痕

除非扭珠好勁啦 如果唔係真係多d手指好

如果有放yuna就不用太在意
加頭尾已經8手指

YUNA咪仲難抽過立花
我都想要呀

如果我有佢 就唔使放立花同光印 多咗個位放怪

差個火位有無咩建議

放隻火心直
btw sb會唔會太少 定係你無其他打手?

可以放斬龍/白幻魔
但咁砌法你咪冇得turn turn開技囉
yuna夠晒大力 應該唔使guard break啦

新手留名

我未轉無課前為左立花追過3單
之後無耐yuna就大強化加左2個7c
主動又變左2回
從此我隻立花就起隊伍入面永久消失左（我有6隻yuna)

不枉我ff果陣追左3單

求陸奧九十九
159519709

屌你又雲尼 中隻虹真係咁難?

有冇巴打想玩三位一體？

打一場

7851 9287

求掛陸奥九十九
159519709

入唔到

再試下

都唔得 話已經玩緊/ID錯

你會唔會係入緊2人房？

自膠

再嚟過
5625 6719

sor墳巴

呢隻唔係咁多 幫你推下
btw日本網可能快d有

巴打

都係放番隻艾爾先

你頭先應該pass俾佢 佢yuna咁多盾

醒唔起

我有

打咗大大話話20次都冇休斯把飛刀
想進本書都進唔到

呢個係幾難中

其實點解啲人造人命運差咁遠
大總統就鑽蛋，其他就地城過街老鼠
放合成獸大叔/金布里入去都合理啲啦

金布里我想出抽蛋

大總統明顯係人氣高出抽蛋引人抽

起碼人造人落抽蛋先啦
地城垃圾再唔係比啲複製人造人都得

大總統係人造人裡面最型果個
揀佢入鑽蛋好正路
話說回來
佢有得落鑽蛋真係算係咁
以前果啲做奸角既，幾型都要做地城垃圾（志志雄果類）

因為佢第一個由老豆造出黎既人造人

唔係pride先係

係喎 咁可能真係佢個人勁啲同出名啲啦

豆丁隊而家手指加埋有12秒轉珠我覺得已經好夠

開完鏖魔技玩根性 好彩殺到暏 ....

可能留返2彈 人造人仲有幾隻未出

或者山本根本冇睇鋼鍊是9但執幾隻人氣主角就算

你個隊有幾多隻手指

愛德老豆 師父 妮娜

最想一要少將

[FF mode]
復刻加鑽蛋老豆、格利林
金蛋師傅、阿姆士唐家姐、金布利、張梅

地城追加懶惰、亂入pride

愛德覺醒進化拎返右手
艾爾分歧食pride變暗光屬
馬斯丹分歧變喪燒安比mode, 三副黑超變火橫排
[/FF mode]

之後又要抽

12個手指覺
14個手指潛

蘭芳呢

格利林分開抽唔係究進我第一個屌柒佢老母

艾爾進做腎石打金布里嗰幕好啲

洗唔洗落埋手指濳
成排都唔及一個本身手指

放S/killer實用d

居然有人用手指潛 仲要開6格放

居然唔夠cost 放抗神機

好少放兩隻150cost以上
之前月讀龍仲有得玩下先唔夠cost帶加兩秒手指
而家基本上乜隊都夠帶加兩秒

btw想練光暗迦技應該打定啲咩
火水寶玉 肥金 魚蛋都試過
而家係創裝同虹龍果

等下次出咗list先打都唔遲啦

打雙一刷喇叭算喇

冇pride又冇金布里

水暗係咩黎

5色陣 fes限，咩名唔記得，呢隻有guard break加兩個killer

水龍帝
個陣冇心珠

過氣廢物5星限神一隻

有冇巴打有光奶 最原始version 都殺 想整翻隻光8bit

有都俾唔到你 要30日

連威都冇威過

宜家好似打得返黎既都做唔到隊長 各位有冇推介 有玩3年 完全脫哂軌

你有咩舊野or新抽到咩

有無啲之前加過我嘅有 雖然唔係急要

我id 係156711729

打得返黎可以用住人造人先既
唔差

打翻黎嘅拎翻隻miru 先啦

穩龍隊長幾強

佢應該冇打11月任
最緊要, 個BOX有咩先
如果有隻暗埃
已經解決左好多問題

lv10隻鯨魚真係會跌咩 睇左十幾條片冇一隻跌

即戰力 暗雅 唔係最勁 都夠打好多降臨

唔係有鏖既朋友 再加個combo隊長就解決到問題咩

有冇巴打仲留住mh水獵D零件可以同我換

冇所謂，我一件都冇
138264952
Thx巴打
不過好似要等30日

巴打有冇話想要D乜？

今巴好似有數字龍喚打

Yuna長駐盾係要自己3隻+隊友1隻
定係加埋3隻？

6回
中間推2（推唔到自己）
9回cd
照計就要3隻應該會1回真空
如果扣埋中間先制食盾
4隻都未必夠

先制會食左個盾？
因為yuna隊太少血，唔落個盾loop驚驚地
但超大力又唔卡珠

結果忍唔到手買左白龍女
擺喺光君x優格隊打三位

先制食盾前題係你上一關用技射死先係

7月開始無玩，見有鋼鍊玩返

怒抽下中左鋼鍊，但無細佬
有無必要追

鋼鍊夠唔夠屌第三彈雷達龍同埋

第三彈雷達龍最難係9號龍 如果唔改下啲技跟佢本身嘅降臨咁出嘅話其實唔係好多隊打到

係咪得打三位先有用

我覺得, 追埋細佬會好D, 主光7C心直追打又100%防綁好似得佢一隻有

睇你想進咩君子/想攞邊隻做隊長 好似係

我好似仲有1個剛毛 巴打不如我俾埋你

有 我暗埃起手開始玩 但我技術應該做唔到下下10COM
指教下細佬

配7x6應該會易d

我見濃姫 烏拉諾斯 零龍 天平都有兩三個7c
但暗屬有無純色combo隊隊長，唔計暗埃同廛？

而家暗埃8com搭大盤面好易玩

兇龍

新嗰隻暗fes限

大盤面?

暗埃配鏖魔應該好多關都打到

8抽鋼練全金
我儲左好耐

好啊，唔該巴打，add左FD未？

岩岩GOOGLE完,進入地下城時為隊長的話，寶珠盤面變成【7×6】 宜家咁痴線

有得揀既咩

而家冇fd位 我可能要俾嗰個巴打 等佢俾你
km.lui巴打我有冇add你？

唔知呀 定咗架？

打12月咪送左30萬

唔中佢同兇龍，曬晒d隊員

281 406 669
回坑巴打求加好友

added

搭單求FD FD LIST全部FD最起碼2年冇on過
190 866 782

掛住隻迷你尖喬嗰個係你？

我都係 想棄game

係 冇玩太耐都唔記得左邊到轉掛
寵 轉頭轉番暗埃出黎,應該有用D

番龍關野有冇data

有d係random出

異色牛會唔會跌

想問下暗埃進化邊款比較好 好多新野,要重頭學過

一定係覺醒->轉生

好多毒珠
去到第19層滿血比天降毒毒死左

8COMBO時攻擊力5倍，每多1COMBO+2.5倍，最大10COMBO時10倍；
另外使用技能時，所有寵物的攻擊力3倍、回復力1.5倍
好似好撚勁

要練隻板機

俾起以前係嘅 不過而家應該開始唔夠用

穩龍9倍回硬食冇問題
但尾王水屬
想要光
果斷走場

板機又係咩黎 GOOGLE完都唔明

開技有加成, 即係最好有隻每回合可以開技嘅寵

細佬值錢在主光多血心追⋯
如果有嵐龍重要性就低好多

有冇例子 每回合都可以開技姐係點,0 cd?

1cd, 轉完珠即刻彈起
唔使抽就
要抽就
呢隻2cd不過有加秒都多人用

開完轉珠又彈起係咩玩法

因為1CD技
你用完 轉到1c 就再跳 一直開就一直加倍

另外使用技能時，所有寵物的攻擊力3倍、回復力1.5倍<--配埋呢招真係好似唔錯

輕取火屬

係架 群馬縣仲要任你打

比光奶個自回救左幾次

唔該哂咁多位巴打幫我重入PAD社會

好想要細佬

你仲有一星期

lv10邊一round可以儲技？

屌你老味 咁辛苦入到去 出隻水俾我

Got it

我只係會課超值set

心追我落左木果隻，其實雙極3都穩過，係有無真係要抽既必要。。。鑽蛋太難中今次

肥金 戰君都得啦

肥金儲得3round

肥金唔係第六rd 先秒架咩

隊員儲

新嗰關99體20層咩屬boss最好

光

呢隻要嚟進君子定做隊長好？

兩pack得一隻鑽蛋仲要細佬
我想要愛德華呀

水又見過 光又見過 輸又輸過
終於跌咗隻火

睇黎多數想要隻火多過想進君子

火既隊長技好玩
我就光暗火都可以
光暗進君子
火玩隊長
水木就不了

火隊長技好高手向

7combo 2十字先有力水喎
不過個50盾係幾正

墳巴咩隊型過 頭先撞光輸左

我都撞光輸⋯
天降毒好高機率
每round都成版都係
用左溫利技都頂唔晒7回天降毒

你應該同我一樣之前撞左暗戰武龍 我都係俾d毒珠整死

屬吸都有幾隻
煩到痴根

屬吸 我起馬可以慢慢磨 但毒珠根本係屈死

我用呢隊過

165417673
297 愛德招愛德FD子
ADD 左叫聲THX

暗騎士夠秒尾王？帶咩buff?
係既我都整返隻先

開埋暗寶石唔夠
我磨死佢

粗略估計開暗寶大概5000-8000上下
磨1細半先爆應該都勉勉強強秒到

Btw⋯原來我冇暗魚蛋進化暗8bit

繼咩技??

BTW 如果撞COMBO盾點轉9筒打

愛德繼暗寶石 龍巫女繼新火希 立花繼立花
彩龍繼光零龍 暗騎繼默示龍
最緊要都係破屬吸 其他唔多關事

配鏖魔7x6 你驚冇combo?

哦 原來配鏖魔

如果唔係點扭呀 吸7com以上嗰d

大介玩我，上次入就無限毒天降
今次怕左佢綁隻廢狗
就一次毒天降都冇

讀心PUZZLE 係咁架啦

兩年無玩
轉左ios 原來有分港版日版
依家個acc 係港版到 可以點轉去日版?
想抽鋼鍊

等30日出CODE吧啦

呀唔係 如果你未出過引繼CODE既話 可以而家出 跟住DOWN番日版入引繼CODE就可以了

鏖魔好屈機
我yuna配鏖仲勁過雙yuna

食物鏈既最頂層

yuna以玻璃大炮隊嚟講好勁架啦

點玩呀

唔好打入10%就冇事

已俾佢啪啪啪

5龍唔帶9筒去到最後果幾十%都係要賭命

我打火嗰隻嗰陣 打到落20 諗住要交石
點知一下打瓜咗佢

睇你張相
拉5-6c應該夠秒

佢有九筒
但隻王暗吸
一樣殺唔到

吸暗 點打

不過我又係衰既 以為可以一下爆死佢 磨都冇磨

有冇人可以借鏖魔，想試下暗埃7*6 190866782 唔該哂
同埋想要多d fd 各位大神有位又唔介意收留垃圾就加我啦

唔是大神 btw added

唔扭暗囉 跌出嚟就話冇辦法姐

愛德隊第一次打遇光
打到30%畀佢連擊打死

我用愛德遇9龍
8 c洗完版都係得8c(6*5）
以為死硬，好彩天降1c
之後磨住打晒佢（冇9筒）

第二次都係光八龍
虛龍換白幻過左
可以買光君子喇

唔該哂

本來都想要八龍進光君
不過出九龍懶得重打就算了
反正都想進冬梅

得果5粒，唔消是常識吧

希望大家可以比小小意見細佬 應該會主用暗埃 阻到大家唔好意思

冇8bit可以點打 琴晚試左穩龍加鏖魔入到王打唔贏

穩龍加穩龍

夠血頂咩

5色一串心, 唔係斬殺技唔會死
2串毒都滿血

抽極都係金蛋

有d難度
暫時睇到大蛇(要轉生)/火奶8bit
練埋隻群馬縣 下次神up再抽d好野用住先

用愛德磨住打唔難
係驚唔小心入左斬殺線

雙穩龍血好少 帶鏖魔多5000血

我有嵐龍會好少少既
不過前後輕減都頂到5萬幾一下
除非你果隊3萬血都冇

雙穩龍用15%血岩岩好有30000

咩隊員

獅身人面像 200,000 點以上的傷害吸收 好麻煩
唔小心天跌就爆鏢 真係煩到嘔

冇勁既龍type寵

冇特別血牛拉血一隊3萬左右算標準了（每隻5000），咁雙穩龍拉低左既血量要血章頂返都正常

我諗你要用其他隊打呢關

小倍隊,etc 9倍隊,我又驚過埋唔到後面果D

抗神機, 奧丁龍, 暗大口
3隻都唔是抽返黎的

應該夠 以前我地都係用呢d隊打

借人大總統射死佢

試下隊 超級老坑回9 先

岩岩換完暗雅冇mp 暗大口之外個兩隻我都撞到 就係撞唔到大口

係幾難撞嘅

新木和5c輕鬆

其實我宜家打果關係超地獄級 定地獄級黎,我見佢又冇得比我選
借大總統射完都仲要慢慢打死佢,一唔小心爆傷就重新黎過 好鬼煩

應該打到佢過半先射

射完呢隻麻煩友就可以秒住過

唔該哂你先 我都知我抽埋好多垃圾 下次神up課番pack都ok

等陣 你300個位得上面嗰d係抽蛋？

仲有拉打果D我冇mark到,呢到應該係比較有價值果D,仲有我會抽活動機,但係次次都抽唔到好野

咁冇野啦 下次神up抽下啦

等我好消息

加油 雖然應該會玩得幾辛苦

九龍點打

如果刷首抽可以抽愛德
應該平步青雲

想問下如果5隻君子都冇，而家換邊隻最好

同問

火果隻到底留黎玩好定係用黎進火君好

全部都唔好換
格硬要講就水君子可以做隊員打手 光君子可以配優格打三位
其他都麻麻 換奧丁龍/抗神機好過

btw君子得4隻 無木君子

Ok，唔該巴打

冇優格就可以考慮用光君癡人優格
至於其餘3隻其實冇咩特別有用
換奧龍同破神有用啲

先刷群馬縣

巴打用咩隊刷 有機會可以一齊打

奧丁龍好似真係好抵換
係進化好似難難地
隻喚龍都係好難進化

呢個巴打係回巢新手 冇乜隊 可能要用回9隊刷

呢個時代仲點會回9
隨便執個路人都過10倍單邊

12月任務咪送哂全部進化素材比你lor

屌佢老母冇睇資料俾佢第一rd先制打返出去
好撚唔抵呀

岩用咩

醒少少

Sor 自膠
唔該巴打 即換

冇錯 我宜家就係用緊大家d超強力隊長過關 再加迷李大小喬頂住檔先

睇張圖原來自回型要自己整隻迅龍帝

左面光槍好似勁好多

無乜人用自回型
除非有第二隻

30萬mp後選人

已經有光槍型
想整多隻自回型備用
仲想整返隻抗神

啱啱回坑重玩
前幾日神UP抽倒靈央 同 新火限
想問靈央係咪通常組木隊
而家手頭得綠奧/木魔神/執行 3隻木/暗屬神
有冇咩平民寵啱用可以入隊?
另外有30萬MP好唔好換隻奧丁龍或者抗神機?

如果有換隊長技+火7X6一定留
呢隻真係7X6嘅王者
就算冇,留黎打7X6關都OK
反而火君進完都冇乜用

有巴打回鍋打群馬嘅搵埋我一齊打 想打多五隻究進隻雀

抗神機可以入靈央隊
但係都係建議換奧丁龍先

刀系呢邊好

奧丁龍有7c 有解封覺
優質股

不過而家送材料 我覺得攞嚟進隻奧丁龍著數d

搭單問有隻水零龍應唔應該退返做木零龍

睇左都無用
唔會特登帶隻盾
我都係一黎就先制死...

想打
認真

有靈央緊係轉木零龍

我唔諗住爆石 慢慢打介唔介意

平時水獵玩開主水

想點慢法

屌你打乜春都死 人地煩緊刷極都無個隻龍契我仲煩緊點撚過頭十九關 好啦打三人雙極升lv又轉錯珠死

點樣過唔到法

升rank果場會有魔咒

每日早晚一次

是但
其實好快搞掂

第一次卡心第二次轉用7x6天降好多毒珠死

都係運氣問題者
我隻小號都未搞掂

之前唔駛錢個隻契龍幾勁
有減傷好用過暗埃
唔覺唔覺就掃到尾關
唔係柒左繼左隻加攻盾應該贏左個一度

咁聽朝開始 今晚好似又有另外個一度打

屌你又死

聽朝起身搵你🤔

垃圾隊長迷你大小喬join唔join得

你咩隊呀
我執行磨下磨下都過左
試下無天降leader
打boss磨到咁上下開pdc秒

我三人雙極係暗埃
我呢度指係一度地下城送蛋龍個個

我都死左次
出火和坐低之後全版毒 陰濕到

蛋龍用中總統死左

水風神行頭打啦

夠體先再打

十字隊好難玩

最簡單 帶隻8bit
btw巴打game名叫乜？換泡泡龍肛毛俾你

雙愛德4com就得 或者磨到冇盾再開立花

今個月月任咁易嘅 level 1-9單拖過到

我求其request咗d 你睇下有冇

估唔到會喺火和果關磨到

召喚高橋朱里絲打

THANKS 巴打, 咁我留低佢先

今次12月d禮物幾正 進零龍好啱使

零龍其實邊個屬最勁？淨係知暗最廢

冇話邊隻勁
覺醒完全一樣
係睇個陣同屬配返你常用隊
例如你玩靈央咪進木囉

我有時玩邪珠狼覺得唔錯
其他嗰d 我覺得差唔多勁 睇你鍾意玩咩隊

墳巴有冇體開埸火戰國

係到

刷咩級

3641 0933 呢個係最高個個級 依家無掉落up 刷住呢個先

唔知咩級跌王

不倒翁5粒，菜葱蒟蒻各10我有冇數錯

你地刷神鳥?

爆box 等等

究進要多五隻真係攞命

拆左隊劉
整返隊劉了

神鳥打最高級啦 菜葱蒟蒻跌就滿lv唔洗曬肥

覺劉+3木宙快刷仲係好屈

究宙都無所謂啦 劉好似唔夠開10層

8228 3190

刷某啲野係

有啲(過棄)寵可以用佢進成裝
裝上其他寵可以有埋果把野既覺醒

同埋有冇巴打可以比我加好友

但刷唔到長關

好似夠數🤔

唔該曬

原來咁快夠

thank you

明白，唔該樓主

打潛在蛋龍7X6 果關,諗住打隻火奶入去夠殺到第七層果隻50萬傷無效既撚樣
唔夠力車死佢, 反而係磨到無左個無效盾黎贏
回流玩家表示咁耐無玩, 玩返之後過到呢D關好爽

其實D潛在蛋龍你地會點放?
打返黎都唔知有咩作用咁

好似落五個防坐就無死

我諗你係太大力
唔係唔夠力
呢關毒海有技洗板應該輕鬆
最尾我卡心左幾turn
好彩打到佢根性都係回返血only

唔知點食就唔好食住
等你打到有啲關唔夠就知要點隊法

多數都放3隻相同嘅殺同5s
一般寵就睇佢多唔多血
多就放hp 唔多就放手指

都岩

明白了
咁5s係咩

5個S(技能遲延耐性)

爆唔爆石？

如果你就係想要呢隻同肯定贏到 可以爆嘅

都唔太肯定贏到 佢頭先竟然打4萬幾
不過其實呢set雷達龍遲啲應該出多啲架啦 唔洗刷咁多次 ？

無點陣?
唔好爆 仲有差唔多成個禮拜俾你試

得yuna係點陣版

我問爆唔爆係因為之前死左幾次

仲有乜技

暗埃食左個暗光陣
團長食須佐
其餘見到有繼承既都係食自己（同一隻野）

呢個血量好老鑑
唔小心大力左又打唔死就又要死一次

唉 我廢 之前都死幾次

我之後再打啦 唔該大家

3龍殺帶隻賢龍應該得
呢關係最主要係攞石 如果為雷達龍打不如去twitter搵配布好過

無大賢龍

我真係為雷達龍 砌唔到嗰d隊

我可以繼落鏖魔比你
要果陣同我講

我小號都未搞掂
YOU ARE NOT ALONE

我仲未敢打

你有愛德輕鬆啦
帶多啲洗板同洗走廢毒就OK

我差一隻火戰國龍進濃姬 你有冇得開一場

斷打OK不, 返緊工, 要咩隊長

多謝巴打

我小號都係未打過

求其水獵啦，我斷定你斷 未試過斷打

18261432

原來你就係nononono

你識我?

唔係 不過我潛水嗰時成日見你同我trade進化材料 thx

哦
唔急用咪TRADE囉

其實洗唔洗落8bit?

8bit 睇你打咩關先要入啦

雷達龍呢？

打極三入一隻無壞 如果係打第三彈雷達龍都要

小號遇9龍食完石9筒剛好爭少少冇秒 本來打定輸數（優格俾人打落左血線，結果2串剛好收尾，變左一石換一石拎隻9龍回來

幾好彩

補返上一回黑仔條數，秒唔到係因為用完技14粒剛好爭1粒拉唔到1橫+9筒

想進冬梅要去邊打暗劍？

雷達換+297赫拉有得打

連續撞3次七龍 比我撞火/光得唔得

鐵機王 暗黑騎士

邊個機率高啲
開左3封297赫拉得1光2木

上面嗰兩關好似會跌4星
赫拉就25體 多個機會

鐵機王唔係25體？🤔

龍帝王係咪仲係一線隊長黎?

協力咪25

有冇人帶我小號打下關
求其25體廢降臨

應該唔係啦 冇倍血冇盾

而家去開

我得廿幾rank你當我讓五寵

8002 1435

唔該晒 打唔打多場

垃圾新手keep住招好友 190866782
暗埃 鏖魔 咩人都加得架
唔嫌棄垃圾就得

愛德隊水位有咩可以放?
冇立花冇yuna
木位我放咗奧丁龍
定係索性唔組5色?

嵐龍

冇體啦 頭先想打條火龍進穩龍 輸咗幾次先贏到

p.s 我光水得代行 麒麟
用緊
愛德 cloud 陸奧 橙龍 奧丁龍

冇光水就放隻水怪啦

Combo隊要組多色咩

愛德有轉5色快1turn cd

佢5色同攻可以減一turn
我都係呢排先玩返先知有呢啲新覺醒

我都係近排回坑玩番

我組隊思維仲停留咗係啱啱出濕婆龍嘅時候

繼招技就入得隊

揾勻全個box用得下嘅水怪得藍奧 水英 水時 水雙子 水希
我啲寵全部好舊

咁可能都係入代行要佢個補血技好d

一係放新木和吧
有2手指都算可以
而且解放埋木位

試下代行同新木和先，唔該晒

有冇人帶我打獅王獸

可以試下嘅

都係暗聖誕
1063 7048

火位可以擺咩？呢隊組黎搭鏖
無暗咖哩，光咖哩三圍廢到..
濃姫洗版但唔出光珠

想放ac

有冇人有興趣

暗屬直心

要拖風神?

獅王獸我都要 有冇得跟番一場

唉屌 單邊真係冇力

我冇木聖誔

放ヘスティア?

斬龍

用暗雅應該好啲

冇晒體

但我想知我要帶D咩入去比你帶 高血?

我想過左獅王拎隻宙斯炸

你百幾rank要過唔係問題啦

法國呢到好多人教人砌隊都係"何不食肉糜"咁教人 ,
人地話冇光水就叫人地入嵐龍/光廢珠狠
大佬呀, 呢2隻野咁易抽得中咩?

橙契有無，讓招技要佢追打同7c都得

咁水玩龍囉，有10up易抽小小又有7c心直

五龍喚士又死一將

新限一隻都冇

易入手又適合愛德隊真係唔多

玩龍咩黎, 我部金龍機入面未見過GE

零龍

我覺得木和算唔錯

我就係到宜家都拿捏唔到round3個力水 50體一場都咪話唔金

我覺得主屬全光最好係擺雷神或者嵐龍，雜色就求其睇關做人

你駛唔駛我幫你？我用鋼帶比古

你帶多啲s幫我推比古就得

有呢隻，上個神祭抽到

潛覺蛋龍關野點過
拎雙暗埃入比隻水魔法士煩死左